顯示片買邊個品牌好

想買1060 有冇邊個好D

講保養最方便都係asus

顯示片

乜撚野黎 顯示片

Microsoft Powerpoint

今日買左張asus 1060 6gb貓頭鷹 細張

呢啲嘢不嬲都係睇信仰

顯示咭AR

買ASUS 好唔好

還是咩野牌子好

1060 3GB 版

呢張同1080ti比一定買1080ti 啦

一撚定要買6GB
舉例: PUBG texture開高食VRAM食撚到仆街
我自己用開ASUS冇咩大問題,試過轉其他就出事
但我自己個case係咁唔一定等於你都係咁,買咩牌子咩型號先睇個人喜好再撞手神
簡單講,睇啱個樣就買

買咗幾錢?

顯s卡買1060 3gb